依期一齊旺，大家唔好jump(130)

買左客勝嚇死 最尾送個單刀俾對面

葛巴

下次要跟下葛巴了

前鋒果趁四都唔敢買

好耐冇買尾角

戒賭日本波！屌佢老母！

your name your fate

前鋒盤入唔入得過

2130韋根

都唔明貼事後係做乜鳩, 又唔會係得你一個有買
又唔係有咩咁特別

有運 好似頂到13.5細

西鑽
西花
西岩

全對家屌你老母

馬仔唔講咁多
12 p

賤到爆
買日本波唔跟盤走
買其他波跟曬

愛隊西維爾

最中意屌閪

要MON實你先得

仲係馬嗰邊on99緊

今場點買

得返200靠巴打起機

葛巴有冇心水 豬左3k

開追故模式了

有無水 跟下

輸死了

今晚有咁多埸 航武實有排等

唔好啦 你講清楚呢注係細注呀

馬仔今日真係唔太順
唔大注啦
轟中左保羅就算

啲巴打唔知你6k係細注咖

3號有啦

佢細注先有咋

R9
3 6 11 8

WIN埋

跟左葛巴 但自己買左10號 打個和

終於貼出嚟係中

隻10號落重飛都跑唔中

葛sir

10號

贏個馬鼻

唔贏馬鼻都中啦

買左WP

29蚊p又幾好分

岩岩想買 就 跑

前鋒盤 有冇人屌

我

屌左

轟

前鋒 西維 國米 3x4

鯨魚定前鋒好 亞冠俾前鋒伏過好多次，但聽講JL獎金增加日假球隊會落力啲打

前鋒大炒格

大船

唔算啦

前峰個盤咁淺，不了

same road

OK，聽你講唔買了

國米呢D西波作客又讓人...

俾前鋒迫害過太多次

前鋒

繼續支持fw

冇睇到....好彩我都買左少少

R10 12 P 95%信心

屌得返1.8

迫害咁多次都係要前鋒

又話唔買

得啦得啦 知你買左12啦

連登落飛黨

買大好過啦

身體很誠實

信前鋒多次，再迫害我就blacklist

原來你都大大地戶...注注幾千

巴打有冇心水

陣間鯨魚x西維爾
有冇同路

不過日假買2k 小心

w63 12p 冷到打冷震咁製

大波波？

呢次係前鋒最後機會 就比面佢2k

前鋒強陣?

西鯨不了

留本玩即場角

fw上

強陣

前鋒Total迫害過我五次，事不過六

到底前鋒西啲定鯨魚西啲

下次就事不過七

今次都輸，永久blacklist

下場又買

咁我又唔係一定啱嘅

一樣咁西

所以避左佢
頭先已經比閪鑽迫害

前鋒就係有咁嘅吸引力 次次輸我都會買佢

兩隊俾狗買

已跟20

前鋒半大 信我

買前鋒大波串西維爾

不了

跟

屌 1點韓職仲唔派彩

前峰有冇角大？

買左前鋒
明知佢西都係忍唔手

葛斯幾時出水

4 1 12 玩玩先

大波定前鋒盤？

咁耐冇跑

應該要8點先派
自從個次派錯錢之後 每次都要拖幾個鐘 所以寧願唔買韓k

大佬有無計過今日嬴幾多? total落左幾多錢注?

派錯錢？

輸了

前鋒盤？

波再嚟過

葛巴買唔買盤

琴日買1點，6點幾先派

想買半大

求派 豬左4K...

3.17
智利大學✔️
普雷斯頓✔️
梳士貝利✔️
普利茅夫✔️
04盘✔️
祖記盘❌
彭美拉斯-1✔️
肯薩斯盘
啊美半大✔️
3.18
前鋒半客

名古屋

係 個場原本比數4:1 之後南韓個邊話比數出錯改返做3:1
但係狗會一完場就即刻派左錢 跟手話派錯 扣返派左個啲錢

gun
4511 半場入球大細 星期日 13
名古屋鯨魚(主) 對 川崎前鋒(客)
半場入球大細
大[1/1.5]@2.02

$ 800.00 $ 800.00

客大船

求起機心水

西迷 好嗎

鯨

唔係大船，係航母 唔會沉

買咩！

狗會真垃圾

同路

想買鯨 確定個下都係縮左手

即場再諗轟咩

執番條命可能

你執返身彩

鯨魚第一隊
半大
半蛋1:1

前鋒半場2球OK?

入就得

中 贏12蚊

加埋兩球

隻12差個少少 又打個和

角大有機？

同你一樣 不過係想買前鋒

雷加利斯主場幾好架喎

有波賭都咁靜

入未

仆街了，五分鐘仲未入波 上盤JUMP

半大已死

入波呀

雷加利斯教練停賽咩意思

無得落場指導囉

快入

加油 快入

01

easy

offside goal

正氣

fake？

炸左啦easy

fake

屌

射出界關offside咩事

鯨魚有運 gel

有無人屌全大？

On9?

同路今次

咁快就easy笑死

Off side ?

仲未完場唔好燈呀各位

下場買咩好

Fake完再goal過

驚閪咩

咁點樣先會停賽

上場同球證嘈,拎紅牌etc

咁大鍋

川崎

教練都有得拎紅牌 問晒號

第一日睇波？

我就真係問哂號

準備

或者賽後批評個啲,都有機停賽,激既教練成日都會

鯨魚泊大巴 前鋒點入呀

主呀求你半大！

前鋒立刻5分鐘內入一粒

呢場有信心

信念

可以m記加大

自動轉賬要幾耐先收到錢？

即刻 pps就要等

pps 秒過

泡菜2點d波幾時派呀

LM

大大聲叫加大

馬會去銀行呢

pps要等3個鐘喎 我上次等咗3個鐘

app個個自動轉帳應該即刻有

等多兩粒鐘

客隊屌打

用馬會網PPS

定d，半大只需。。。

入先得嫁

西維爾

2.5b未升過

仲未收到好擔心

前鋒又呃人

yes ok開戶

我想要高水2.5b

前鋒又伏我

入波未

下半場先入都無所謂，最緊要開到盤

前鋒夠了 入2粒先

30屌一粒，45再屌多粒好冇？

入呀屌你老母

準備入波

有興趣

半大又死 半客又死 客盤又死

直接15分鐘屌2粒

森多主場主勝3.6好似入得過

入波呀屌你老母

快快1:0

屌你前鋒係到妹下妹下

前鋒d後衛係到玩野？

Lm

前鋒又贏 賭仔又針

準備入高水10.5細

0:1!!

0:1
差1粒

真1:0

又fake

鯨魚gel

offside

fake goal x2

又越位屌你老母

炸撚完未屌你老母

炸撚完未 迫害半大

屌，球證係咪買左半和

又fake 死硬啦

Offside ar

痴撚線 入極都炸

黑哨

買左fakegoal 大

炸你老母

詐到你地仆街

fake goal半大 cashed

抵撚死未買連咩角

連炸

睇黎上盤航母有黑星

真心on9

係咪黑撚到咁

呢注輸就由佢
當睇笑話 廿分鐘炸兩次

屌9你

係咪咁On9 兩次Fake

平注試下先

原來要等一日

真係越定黑哨

老實講第一球球探on9, 龍都唔中，唔算詐左

球證買咗半和，下半場前鋒會入波停不了

前鋒jump 鯨魚真係gel得

黑

越左成個身位

今晚比少少耐性 要小心揀 唔想再吐血

三位船長今晚有冇航武開

想知球證買左幾多

Big害半大全大

我屌你老母唔同我快撚炒佢456

成日對家就必入
自己買嗰隊就炸

上啊前鋒

fake撚夠未

不賭了

咁無計啦

無睇live 前鋒屌打定魚屌打？

前瘋fake goal半大gel

要入了

前鋒完全反客為主啦，閪鯨就打反擊好似仲有威脅

完全見唔到鯨魚有機會入波，等多陣前峰變平半最多都係輸半格

兩隊閪波

依到多外國巴？個個bet365

已跟70

36980

尾數黎

前鋒入未啊

爆每日限額未

咩限額？？？

係

買波好似有每日上限

差啲比鯨魚入 上盤JUMP

每日最高投注額係500K

50萬

我呢d基層市民點玩到500k

細波黨全面進場

sad but true

屌你老母1/1.5一半都拎唔返

一粒都好呀 入住一粒先

有左打比半果場既

前鋒係咪想俾我永久blacklist 仲唔快快脆入波

前鋒fake兩次
想針了

有人要西維爾？

串左前鋒 屌

盤？

前鋒會贏既

頭先門前都失機

穩唔穩

Ht 0-0 殺半客半大 再完場0-2 全大

1.5大

主隊兩個黃金機會唔入
對家就會入

殺全大

等高水入

想要...不過呢輪燈燈地

Fake到一球都無

兩對巴嬴唔嬴到兩粒？得就互串買盤

宜家先知
證明我未試過500k

前鋒神奇更衣室

上半0.0

佢老味半客都死

fake 撚到世界盡頭

應該一開波又秒goal

屌又得翻300

時巴異巴都上水

前鋒下半場入

等睇一開波兩球撚9班半大

主隊有60%波係下半場失 可以考慮下補飛

輸到潛左

得返1舊

葛巴大層狗會

G 持

睇到

fake兩球冇計啦半大

3.17
智利大學✔️
普雷斯頓✔️
梳士貝利✔️
普利茅夫✔️
04盘✔️
祖記盘❌
彭美拉斯-1✔️
肯薩斯盘
啊美半大✔️
3.18
前鋒半客❌
閪維爾半客

真係fake到無

正

邊隊fake

有運
前鋒頂埋個10.5s

前鋒 第一球球探弱智

西維盤玩唔玩得過

點解咁少見葛巴買盤

西維爾開大 森多利亞盤

bet365都fake

今晚有冇航武

琴晚灰到極點 信心都跌咗少少

森多下盤？

想要

山巴救我

西維爾強陣

西維爾有冇航母

原本想買半場0:2 買唔到唔知好定唔好彩

Gun

入球大細 星期日 13
名古屋鯨魚(主) 對 川崎前鋒(客)
入球大細
大[2.5]@3.05

$ 100.00

九成九下半場一波開撚2粒..

呢到D船仔得啖笑

你個名

巴黎讓球主客和
客-1好抵食

時巴上水，等左好耐

森多半大

西維爾9.5B GEL

屌...上啊前鋒

西維爾差D輸

嚇撚死咩 閪維爾

睇下有冇同路巴

狗西醒定d

前鋒快啲入2粒啦

E次仆街 西維爾打假波 D撚樣後防係到睇波

回飛多數jump, 紅鑽果場

入唔到兩粒入一粒都好啦屌

屌 咁都唔入

閪鯨踢到想買fg

西鯨護空門二連發

好彩睇睇下都識護空門

閪鯨連救幾球

29分
唔中退出波po系列

前鋒 半格都好啊

陣間玩下啦咁

前鋒又伏咗幾多人

5c

包括你

前鋒點都有一球

森多主場6場不敗，國米作客6場不勝 讓平半低水，外圍半球

召喚冰封俠

仲有40分鐘攻 真係難講

買咗半大 fake goal cashed

覺得前鋒一定入

半客

Draw

西維入未

我覺得似和

請當住我燈先

大機會主和

有無人有西維爾直播link

前鋒都算勁 亞冠打到屎咁 打日假又係打到屎咁

瘋狂吹前鋒offside

岩岩計左 今日投注左300幾k

閪鯨頂住

屌 前鋒個勢西到

川崎前鋒唔入波就咪撚叫前鋒啦

頂住呀

我連3k都唔知有無

岩岩計左 今日投注左300幾

閪鯨快入啦屌

我都差唔多

Jump

我都係300幾

足球同馬係咪分開計
如果唔係分開 唔夠我買

9.5s 10.5s

應該唔係

前鋒 入返粒先啦

一齊計，你下季應該黑卡。

我上年係咁買，但平均少你一個零，都金卡

究竟今日係咪假波日？

0:1

西維比人屌打到

Molamola 歐聯後遺症

GOAL

大久保一出就入

真0:1？

無fake 啦嘛屌你老母

大久保嘉人

我川！

屌你老母今次夠薑再炸吖！

前鋒goallllll
頂住

咁睇嚟今晚要早瞓
唔夠我買

屌，可唔可以再fake

頂撚住！！！

鯨魚班on9次次有人入波都舉手 球證老馮幫你架

再黎前鋒 gogogo

再FAKE要報驚

屌你老母

波馬分開

唔知幾點先係第2日呢

分開就夠我買啦

好撚癲

鯨魚快手追返球先啦

要報icac 懷疑有人踢假球

要擔心唔夠買既心情究竟係點

比人屌打緊

0-0 25min

全部舉手王

前鋒 西都入多粒

無機會試

越哂位都計

半一呀 前鋒整多粒

巴塞讓好深,不過巴年終幫我幾次,今晚過關照串

今次堅offside

咁都計

八鯨追和到我扮鯨魚叫

大波！

即係咩叫法

買左鯨魚?

吽~

超聲波？

和波

森多半主 中到可能補個和

Thx bro 祝羊多多

打緊去前鋒叫佢入多粒

注項已被接納: 1
注項1
狀況 注項已被接納
編號
4429
投注類別 半場入球大細
細節
星期日 16 阿爾克馬爾(主) 對 格羅寧根(客)
大 [1.5 球] @ 1.82 $1000
金額 $1,000.00

前鋒開到全格係咪有人扮前鋒叫?

想買PSG半大 有冇支持

前鋒點叫 goooooalllllgooooooalllgoooooalll

唔知，咁鯨魚點叫

567

森！

想要森多

前鋒整多球 穩下先啦

許許許許許許許許

唔中退出

10.5s 9.5s

前鋒2:0 3:0 我扮前鋒叫

連C雅開工喇、8C-3

前鋒點叫?

連C雅連C雅

冰封俠

Sam x 巨根

PSG有高水盤買

吹爆佢

森多大船？

已經登上森多號

Psg 上盤 有冇同路

PSG半大獨木舟

破冰轉身

鯨魚
好似pokemon咁

西維爾fg

前鋒整多粒啦

鯨魚~鯨魚~

西維 前鋒

1.5?

前鋒上啊

整多粒！！！

笑到仆街

no.ng

6c

連C雅深喉吧

西維入未 我個半客

西維爾班球員幾獨食下喎

差一個、連C雅加油、出力啲

補唔補注8.5b好

仲有10分鐘 上啊前鋒

未 38分鐘

西維fg

Psg半大定上盤好

Same..

雷加fg

連C雅快啲吹爆佢

要左半大

上盤

7c

Yes

1:0西

中

又針

西維爾上盤要針了

屌老母西

雷1-0西

西維又玩野

屌啦星 上場打曼真係比o左錢？

好彩買唔切西

西維爾反cup我扮西維爾叫

西。。

點解依幾分鐘好似咁漫長咁

支持

鯨要追和了

曼連一球都入唔到....e家比e隊咁o既野入
wtf

西維爾正仆街黎D後防HEA到

前鋒冰完場 thank you sir

西~~西~~~

gun

前鋒～ 前鋒～～～

屌你臭閪

垃圾西維 唔買又咁撚勁 一買就比隊垃圾入

西維屌你

西維爾9.5B 輕鬆到

有冇手足買車

e個真

前鋒真係打算嬴一粒就算 有幾次反擊都慢慢黎，人地上返曬去

追和都成問題 西維爾班友勁HEA 中後防傳波勁求奇

森多 FG?

想針了

連C雅吹爆佢

半場完

前鋒ng

唔洗想 可以直接jump

3.17
智利大學✔️
普雷斯頓✔️
梳士貝利✔️
普利茅夫✔️
04盘✔️
祖記盘❌
彭美拉斯-1✔️
肯薩斯盘
啊美半大✔️
3.18
前鋒半客❌
西維半客❌
巴黎1.5半大 神燈

屌你老母臭閪

西維爾反cup啦垃圾

psg半大 求放過

西維有冇神奇更衣室？

前鋒入多球

有 反cup

川奇9.5s 易到

閪維爾

等葛巴水了

心態問題 嬴完魚拉突E埸D人HEA到 傳波又求奇 傳失都唔回追

前鋒jump

正閪維

我又紀錄下
巴黎盤
多仔盤

屌 完場先好嗎

連C雅賜我力量

前鋒入到我亞冠都買你

森多學下雷加ok?

西維反Cup我扮西維叫

西～西維

巨根派錢

上面有燈神 半唔半大psg好

有半格贏都jump

閪維爾波如其名

One more better

無撚改錯名
閪維blacklist

名古屋快入

西維爾快反CUP 屌你老母

Az 入波未呀

鯨魚唔刷角想入波、斷腳啦

One more plz

點解我會串左閪維..

臭西肯入未

閪維 神奇更衣室

前鋒7角？

仲未完嘅 前鋒 好驚

我愛連C雅

8

9c

9C

未完咩？

西鑽 [-0.5/-1] 13.5s 即場0.5/1大球

前鋒 [-0.5/-1]
9.5s

PSG 半大1.5

gel得咁撚高興 爆啦 柒頭

goal1:1

前鋒1-1

1:1 9C補到入

Fake

0-1

炸

屌 嚇撚死

9c goooooooooooal

Same

嚇撚死

前峰護左空龍

又一場對家絕殺fake goal

嘩 1.5 細嚇撚死

10.5s cashed
入手時間岩岩好

呢句真

完場未

臨尾嚇一嚇 球探

連C雅吸手波

Dklm

一場有3次FAKE GOAL 馬會可以開多樣野賭啦

Nice fake

屌 嚇都嚇死

guned

嚇到要上水定驚

gel得好呀 即爆

9角咩？

中咪得

拎返打獌d決心出黎啦閪維爾

原來雷加利斯近2季半場領先 全場未輸過

差啲大嗌屌

嚇撚到

西維爾果場有冇

Gel得靚，最鍾意睇人仆街

又唔早d講

咩事都有第一次既

川🤘

岩岩d柒頭拎住個8.5s 你地都有今日啦

破記錄了

9.5細 不錯呀

荷甲半大未

多謝葛巴

都話事不過六 前鋒唔會伏咁多次

點估到西維爾贏完曼hea 到咁

你叫個閪維教練生多次癌先可能cup到

西維爾追和算啦好嘛

又gel出禍了

屌你老母 9c

多謝

換左人喎

未完場gel乜撚嘢
雖然你gel唔gel對結果都無影響（要開實開到）
但都係好撚想屌柒你班gel頭撚老母

係咩

8.5s出事了

和都算

換左飛機仔教呀

國米森多入波啦

買左西維反勝，會唔會好傻豬

下隊入球主
利申 燈。

西鑽 [-0.5/-1] 13.5s 即場0.5/1大球

前鋒 [-0.5/-1] 羊半 9.5s 差啲比人gel爆 嚇撚死

PSG 半大1.5

買森多 就賴屎

有無人知改期 係咪有得退錢

yes

入o左閪維表示 賴撚緊

英冠無開？

係 如果串起左當1倍過關
狗會個網有資料

鯨個球唔計？

冷靜啲

我好似有貼出嚟
我條4串5
頭關森多角大

角米

01米

閪維神奇西衣室

睇黎祖記同西維都留力歐聯

巴黎半大穩唔穩

退出了 再見

西維爾半7
有d想入角細
但我閪過依隊波太多次
留番比各位巴打

森多快追和

大家咁話

國米頂實半客

西維森多反cup

垃圾西

西維輸半啦

7點買左早飛
29分睇穿盤
無錢賭 退出88

無聽過半7定律 ？

都未完....踢埋先

西維爾真西
要我追數
一買就入

西維反Cup贏盤派2位100

西波啲角好難玩

國米fg

lm

西維 森多大船沈哂

有冇人帶個水泡比我啊

國米12m 森多屌你咩

Lm gchi

0:2

森多唔洗睇啦屌

國米12碼

輸7哂了 森多狗

就係我見到半7通常就一定買角細
但西維爾 仲要輸緊
不了

球探死咗？

掛住留言無追多球

半客繼續頂實 未gel得住

球證買咗好多國米

森多針

可以賴了

Vr都唔睇 痴線

壞壞地

國米著晒火

國米撞人 叫森

Cashed

國米大炒未

Lm $100 起機

國米
西維爾上佢老母

你一定冇睇場波

0:3埋 假波

0:3

森多上次比榜尾炒 仲敢買

森多咪撚踢LA 假波黎

唔洗賴了 0-3 可以睇定第場

好假...

買都買唔到手

食左春藥

入波就話假

咁快0:3
10.5大gg

國米半客水泥GEL了

痴線 國米個場一定係假球

森多咩事
假到仆街
幾分鐘0:3

森狗老婆食屎

3比0 國米半客gel得啦掛

12m封角封到3:0都未開

我屌你馬會封狗到買唔到第3球
屌你狗會

比啲閪維入啦

4 5 6未

笑死

5分鐘三球

西維爾要針了 正一死垃圾

又要追數我屌

sam ng

輸半算 唔貪心

我仲以為個app壞左

巴黎半大

0:3 開4.5球中位 點買細球呀

班尼加上埸打到識飛 E埸連D簡單短傳都傳失

尼C FG好無呢

國米咁撚勁定森多咁撚廢

好

荷假入未

森多上次輸俾隊榜尾仲有人會買咩

國米根本派錢

意假咁撚假

森多上埸先輸比隊垃圾4比1

要反Cup阿 唔贏點派

爆角

西記cup ok？

嬲

狗會有病 連3球開4.5球

等25分先

角米 7c

太睇小國米 佢想大炒個陣

想要細

最尾有Ig?

G奶
好出名

國米做咩啊 0:3

刷撚爆佢 角米個朵唔係流 場場爆角

8角

8c

角米8c -3

角球封撚到買都買唔到， 入完0:3 幾分鐘都未開返個盤

國米唔買就3粒

有啲咩即場買得過？

反正都係輸 炒鳩佢客其他

森多追返3:3

刷爆佢

冇人騙m屌psg?

試下信自己。

爆角
森多狂刷

雷加11.5大等入

西維呢屌你老母

德乙買咩好

角米依場無 唔穩

Psg快手半大啦

國米客其他 4.80

西甲一買又停

仲刷

psg-2

psg半細了

重現21角啦國米

派錢 ALL IN

國米半場 大波大角就開撚晒
正氣

15.5入細先

15.5都唔敢入細

西維爾勁左一段 又谷唔起了 重唔換人 屌佢老母

就係因為你唔冷靜

Psg中眉

閪維反CUP先啦

西維反杯乜都得

西可能80 分鐘追個和既

西維爾反cup ok?

西維請問你係到做乜撚嘢

接納

0721 波膽 星期日 15
森多利亞(主) 對 國際米蘭(客)
波膽
3:3@70.00

$ 50.00

接納

0724 波膽 星期日 15
森多利亞(主) 對 國際米蘭(客)
波膽
主 其他@250.0

$ 10.00

針
國米食左藥黎踢既

係就好

屌你西維追和都輸小啲

屌西維爾反cup啦條3串1爭你渣

代馬會多謝你先

試過太多次入完15.5s 16.5s 臨完爆左20角

賓耶達對獌入完兩球 E埸垃圾到完全食撚灑屎

9c -2

係唔係要補返個大

角米 竟然敢追細 少年 你太年輕了

Psg想典 入番2粒啦

雷加11.5大上車

直頭要要求驗尿啦

加油
無必要咁急

Psg fg 有冇機

如果買左15.5s就等半場先補啦 反正都就完半場

接納

0727 角球大細 星期日 15
森多利亞(主) 對 國際米蘭(客)
角球大細
大[15.5]@2.02

$ 440.00

上車先

0:4

巴黎針⋯⋯⋯⋯
西維又針 屌

尼c fg

尼C goal

冇 1-0 cls

西甲似會大波波

個旁證係咪盲撚咗

0-4

尼1-0

客其他未

唔好撚踢LA 垃圾西維爾森多利亞

巴塞穿李斯穿拜仁 點睇

cls 唔賭啦

Inter水泥gel

西甲-4c

好撚彩！

今晚好多閪波..買角球算
國米都作客炒森多4粒
尼斯都可以FG先
前鋒打升班馬都係勝一粒

尼c goalll
尼c psg快上 半場入佢234567

諗緊入唔入11.5大

尋晚正路今晚變灑西波

唔洗入，好快有巴打1折放飛

一陣識買 小強

睇嚟好多入世未深
賭波呀家陣
投資咩

psg 1.5b -1 上

今晚多閪波 勸大家唔好買到咁正路

屌你啦 西維爾反cup啦

psg全格未驚過

巴黎無啦啦比人入一粒，個9.5s都凍過水

奈斯盤頂住

1:0 psg

閪維輸半都願了

閪波之夜

冇賭成年 一賭頭啖湯就收皮 psg上盤

PSG1:1

1-1psg

1-1

1:1 停角啦咁就

psg1:1
半大1.5b gellllll

1:1 psg goal

過關
2X1
讓球
半場入球大細
星期日 15 森多利亞 (主) 對 國際米蘭 (客)
主 [0/+0.5] @ 2.16
星期日 17 尼斯 (主) 對 巴黎聖日耳門 (客)
大 [1.5 球] @ 2.00 $500

$500.00

rip 餵了狗

開門紅啦巴打

西甲半1全1

Gel

有錢執都唔會買多仔

西維爾入波未 只求輸半

屌 諗著買PSG 1.91反CUP禁緊就入

20分鐘輕鬆gelllll

有冇人要恩公？

2:0

買咗 但無萊斯

雷加利斯
1 : 0 1.97

西維爾 輸到兩球 玩撚完LA

西波0:2

角米14.5b

2-0

西維爾2:0

西維jump

2:0 jump

好彩未買

2:0 獌點輸㗎？

爽 3倍幾

雷加邊有咁勁西維放水一定

垃撚圾西維爾

就係嬴完獌今埸班友勁HEA

明顯放水啦 隊波根本勁

閪波日
今晚果D拜仁,轟,疤全部可以跳過

屌你老母西維爾
吹到贏曼聯神隊識飛咁

警告你哋唔好買多仔

不嬲簡波踢 盃特別勁

曼咁廢
利申曼

點解

數據真係要信

西加利斯>西維爾>獌

閪維爾撕得飛啦
度定下場

今晚買埋李城 巴塞就㩒錢走人

狗也不屌

因為獌更廢

3.17
智利大學✔️
普雷斯頓✔️
梳士貝利✔️
普利茅夫✔️
04盘✔️
祖記盘❌
彭美拉斯-1✔️
肯薩斯盘
啊美半大✔️
3.18
前鋒半客❌
西維半客❌
巴黎1.5半大✔️
多仔盘

買拜仁，長追輸FG

西鑽 [-0.5/-1] 13.5s 即場0.5/1大球

前鋒 [-0.5/-1]羊半 9.5s

PSG 半大1.5

唔錯

閪維又累我輸幾千

唉，輸曬

西陣

呢句簡直要置頂

西維爾2:3反cup啦

垃圾西入2球讚到你仆街

國米5.5s有無同路

傳失波又唔回防 係咁求奇一腳傳上去

西維14角食左個波佢

買撚左先講

等我拜Ｒ連屠鳩呢隊西波

輸過俾多仔嘅俾個負評我

但多仔要搶分喎

尋日祖 今日西 狗會又賺錢

只求追和

買多仔成日都會瀨屎 領先都可以比人反cup

包輸阿姨

20秒唔夠7個負評

多仔對定幫我執唔少

2:0完場 10角 殺哂角大入球大客盤

04果場

對家

我要15

多仔會反底

多仔殺我唔少過關

買左多仔半主

角米15.5B